【極危險】 所謂流出報告根本係幫保皇黨拉票

有啲長，但我盡量分析到冇盲點先夠膽開post。

首先，份報告唔會係單純「流出」咁簡單。

1. 一份特首俾中央嘅報告，一定會牽涉好多敏感資料同機密文件，唔會係你同我send個email咁簡單，過程一定有好多加密處理，限制邊個人、咩職位有權睇，睇過嘅一定有記錄，如果真係流出嘅其實唔難搵返條友出嚟。

2. 如果真係特首辦有內鬼，其實唔應該揀爆呢份報告出嚟。睇返報告內容，最爆嘅係林鄭話要請求中央幫政府解決疫情，仲講明係為左保皇黨嘅選情而做，然後大家就捉住呢點討論。但老實講，呢樣嘢根本你知我知單眼佬都知，只不過係林鄭冇親口講出嚟姐。特首同保皇蛇鼠一窩，黃嘅一早就知，藍嘅擺明唔介意。如果係內鬼，爆呢樣嘢其實唔係咩新鮮料。相反，做內鬼過去幾個月一定有其他更有價值嘅嘢爆。呢點另一位巴打都講左。

當然，你話個內鬼咁蠢爆完呢份報告黃左，我冇嘢好講。

3. 留意保皇黨嘅反應。蘋果係琴日22/2星期六凌晨出呢份報告嘅新聞，值到依家特首辦都未回應，包括份報告係真定假。但保皇黨同一日黃昏已經出嚟回應。葉劉話份報告會令保皇派尷尬，工聯會就話會檢討，跟住就有匿名保皇派話林鄭「冇得救」。平時嘅保皇一定係等政府有官方回應先出嚟奶鞋底，而且見到係蘋果報導通常都唔會直接回應，但今次就連特首辦都未回應份報告係真定假已經衝出嚟，間接承認左份報告係真係「流出」。

4. 同樣，特首辦到依家過左兩日都未回應，令人產生一種「份報告係堅」嘅感覺。如果份報告流出對特首辦真係一個負面消息，唔會拖咁耐都唔回應。佢要解釋有幾難，都係嗰幾句「特首同中央報告係正常機制，對別有用心嘅人趁機造謠表示遺憾乜乜柒柒」㗎啦。佢咁耐都唔回應就係想引你地鬧，越多人鬧越好，等人相信份報告真係「流出」嘅。

咁如果份報告唔係意外流出，就即係對家固意放份報告出嚟，就即係咁做對佢有好處，好處就係幫保皇拉票。

1. 中共想繼續控制香港，就一定要贏9月立法會選舉。立法會對中共嘅重要性可能仲大過特首呢個位。特首選委票本身就容易控制，基本上搞掂商家同地產商就得，上年區會結果對特首選舉根本冇影響。

2. 但如果中共輸立法會，咁無論個特首幾奶共都冇用，因為立法會議案唔夠票就做唔到嘢。（除非佢乜柒都用緊急法啦）

3. 甚至，中共輸立法會可能連商界地產界嘅特首選委票都輸埋，咁到時就真係香港獨立都似。

4. 所以，中共依家已經全面放棄林鄭，只係想保住保皇黨嘅票，然後2022換個陰毒過林鄭但又冇佢咁蠢嘅上嚟做特首，繼續滅港計劃。

5. 呢份報告「流出」，對我地立法會選情有咩幫助？答案係冇。我地可以笑9林鄭保皇狗咬狗，可以鬧咩林鄭破壞一國兩制乜乜柒柒，但係除左笑同鬧，都只係得笑同鬧。

6. 對家就唔同啦。保皇黨即刻扮死狗，講到自己係咁俾林鄭跣，自己真係變左condom咁，博同情，等人覺得林鄭差係林鄭事，唔係中共問題，亦唔係保皇派問題，然後話自己成日俾意見林鄭，慢慢塑造「我地都同泛民一樣有鬧林鄭」嘅形象，分薄我地票源。

7. 唔好忘記，我地贏區會第一係因為簡單大多數嘅制度，第二係因為警暴。立法會係比例代表制，本身已經難打。依家電視又相對少左警暴畫面，班中立淺藍偽黃絕對會唔記得左件事，然後可憐班撚屌保皇而投票俾佢地。

今次可能就係中共想翻身嘅第一步：叫林鄭「流出」份報告，然後引人將所有矛頭指向佢。我甚至懷疑，佢揀蘋果就係想佢報得大啲，用哂啲搧動人笑/鬧林鄭嘅字眼，目的就係製造空間俾保皇黨拉票。

我地要預計嚟緊半年中共繼續奇招百出，林鄭會不斷劃花自己塊面，做到自己有咁衰得咁衰。而保皇黨嘅定位將會轉變，由之前嘅「支持政府依法施政嘅投票機器」變做「俾林鄭害死嘅受害者」，吸納搖擺選民。就好似今次咁，保皇派唔會再唔出聲，或者附和港共，而係主動出嚟鬧。睇下麥美娟，今日已經不點名鬧林鄭冇良心，已經拉緊票㗎啦。

當然，成件事可能真係蘋果把炮搵到獨家料，而特首辦真係有個on9仔漏左份嘢出嚟。但就算係咁，保皇黨已經利用緊呢個機會翻身！

我建議，嚟緊我地嘅宣傳唔好淨係屌林鄭。事實上，依家好多人口講覺得林鄭做得差，但就繼續支持保皇黨。所以我地要重點宣傳保皇黨盲撐政府嘅荒謬！宣傳林鄭做得差就係因為班保皇唔識反對！宣傳送中條例政府做得咁差，搞到香港咁亂，保皇黨都有份！唔可以俾保皇黨乘機洗底！！

講多次，我地嘅對手係共產黨，唔係普通藍絲廢老！我地反抗中共係業餘，中共打壓我地係職業！我地想贏嘅話就要站係對家嘅立場思考，不斷反省同改進策略！

以下開放討論，自推1

以下開放討論，自推2

以下開放討論，自推3

以下開放討論，自推4

以下開放討論，自推5

以下開放討論，自推6

以下開放討論，自推7

要將保皇黨同7蛾永遠縛在一起

支持保皇=支持7蛾

推

以下開放討論，自推8

求推

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

唔好俾林鄭引晒D仇恨
建制都一定要受靶

故意流出

所以我地唔好再講保皇黨係condom！！

藍絲KOL 都係屌林鄭, 保黑警 and 保"少數派"

呢鑊野林鄭可能都係比人跣, 所以暫時唔知點反應, 要等上頭講佢聽點回應

中共慣常技倆，製造群眾鬥爭

上次錄音又係

有可能，又或者林鄭已經被中共指示犧牲自己

同意

以下開放討論，自推9

老實講，對家啲招數咁陰毒，我地做任何嘢之前真係要諗清楚，隨時鬧佢變左幫佢

用長輩圖扮演狂熱林鄭fans，力屌行會中建制派唔幫佢呢點，點睇?

保皇要清算黑警先可以返身啦

當初保皇黨盲撐逃犯條例 宜家就話比林奠跣
你當我傻架想割蓆
保皇黨 支共 林奠全部都係滅港派 咪使旨意甩身呀屌你老母

不過除左搗亂好似都無咩實際用處，sor

同錄音帶流出一樣都係自己流出黎啦
咁多鳩估Post

中共攬到保皇就攬到黑警，然後換第二個特首，我地就玩完

淨係我地知冇用，好多中產港豬廢老唔識架

當全香港不分藍黃都仇恨林鄭月娥既時候，要加深市民民建聯=林鄭=工聯會三位一體既印象

我就覺得係中共放出黎
新黎果2隻中聯辦港澳辦主任出名手腕硬嘛, 咪出黎兇鳩果班仲諗住騎牆既人

呢個就一定, 但對保皇內部民建聯同工聯會親疏有別都可以係一種彈藥

暗黑文宣

但要令佢地投票俾我地先有用

仲有Save HK 藍屍喪屍

珍, CCTVB無限LOOP緊民建聯同工聯會去政總示威想洗底

蘋果入面有鬼，一啲都唔出奇。早喺 50 年代中共已經派間諜(曾昭科)入警隊，主權移交後，中共對港滲透必然更強。地下黨員、間諜可以以各種面孔出現，呂秉權都有講過呢樣野。蘋果係支持抗爭陣營入面最大規模嘅傳媒機構，好難做到完全反滲透。

利用蘋果喺抗爭陣營入面嘅形象同可信度，發放誤導性消息，對中共有莫大好處，之前蘋果就有一單 831 行路軌嘅疑幻報導。當然我唔係叫大家反蘋果，只係希望大家保持清𥇦思考，樓主講嘅野有一定道理。

當我地想笑9保皇黨既時候，可能已經俾佢地笑返轉頭，諗落都幾恐怖

1. "少數派", 政黨係議會 -> 冇期限
2. 黑警幫手做 dirty job, team 既生命 -> 冇期限
3. 林鄭 ... 特首最多做兩屆 -> 有期限

假設中共認為唔可能完全保住所有野, 中共最鐘意所謂既策略性退卻, 就一定會放棄林鄭 e d 有期限既野, 再選一個就 ok

個班無得夠 成班懶係正義圍爐取暖
而且到今時今日仲見到有人撐何妖
早兩日先昅到有條藍屍入左個「支持何君堯律師正義聯盟」Whatsapp group

可以係蘋果入面有鬼，或者中共放料俾中間人再轉手俾蘋果，蘋果俾人擺上檯

點都好，睇每篇新聞都要諗多啲

有道理

樓主打咁長嘅文好有心，突破困境嘅希望正正在於有更多思維清晰嘅有心人。
香港人，

根本特首呢個位夠厚面皮，識讀稿就做得，又冇得自己話事，5年換人一次，做得幾差都唔會害到中共

有啲人冇人性真係冇得救

最弊有啲港豬真係會「唔記得左」保皇黨啲仆街嘢跟住投俾佢地

每個人做多步諗多步就爭好遠架啦

同意 唔好一味屌林鄭
當全港連保皇藍屍矛頭都直指林鄭
支共可能會順勢炒佢
但其實林鄭落台對抗爭係零幫助
佢落台 班淺黃中立淺藍就會收曬貨
就俾支共、保皇過到骨
呢8個月嘅警暴更加難平反
要針對支共保皇 唔好齋屌林鄭

有冇得用呢個report對我地有利既一部份
但對保皇黨幫口鬧777呢部份就隻字不提?

等睇殺到埋身就知死

高質無人推，個個掛住屌行山撚

無錯，同我諗的都似，就係林奠根本唔重要，你又無份選特首。用完咪掉囉
帝制派的票就有用得多，等佢哋扮下割席，分薄返票源都夠。
唔好忘記，區會泛民主：帝制只係59：41，係連6：4都破埋，立法會帝制派要翻身好易

比列代表制下真係冇空間畀我地仁慈

推

泛民/生果報果然維穩B隊

關鍵時候幫保皇黨助攻！

統戰常用技倆

同咬死奶共派否決派10000蚊議案

就好似咬死721 咁

Push

係呢個制度下根本邊個做特首都一樣，保皇都係盲撐

直覺係似打signal俾建制派指示佢哋可以埋位反林鄭

但中共輸得起林鄭 輸唔起保皇黨
所以有得揀佢一定會犧牲林鄭

推唔郁都推

再推

push

啲人見到保皇同泛民都屌林鄭，就會以為投兩邊都冇分別

唔同意樓主睇得對方太高，At least 我覺得單野唔係故意流出。就憑單野發生左之後，駱惠寧即刻要 call 齊香港班友仔，第一次講明要全力支持林鄭。係唔係林鄭自己想流出我唔肯定亦都覺得有可能，but 起碼應該唔係最上方面Ｏ既決策或政治操作。畢竟報告內容顯示建制內一盆散沙，以弱示人唔係老共一向套路。

另：
1. 如果冇上面同意，流出O既野都幾危險。做果條鬼有一定目的，雖則唔肯定咩一回事，但建制鬼打鬼係必然。
2. 建制要贏立會，必要過到商家佬呢一關。中屬O既一定無問題，但港英餘孽呢？我唔覺得西環有 100% 信心可以箍到，尤其以家土共已經接近同誠哥自由黨之流有分歧已經浮左上面。如果呢班人真玩野，搵幾條O靚去某幾個功能組別去同西環傀儡攬炒已經夠土共死。而家(選前)係淺籃商家佬同土共傾生意O既時候，土共任何示弱行為我都唔覺得有明顯論點支持。
3. 輸立會同輸特首都一樣可以令共產黨死，無分二志。而以現在形勢，誠哥同自由黨旗下一黨港英餘孽在兩個選舉都可以成為關鍵少數。無廿三條無送中下(要過廿三條從來只需要立會過半票，所以由始至終係班港英唔肯，泛民冇 say 的)，土共暫時奈呢班友唔何。而家西環拆唔拆得掂港英先係要點。本來作為建制兩方中間派O既林鄭現在向土共靠攏(面表上起碼係)，港英支持林鄭唔係必然。
4. 當日張王二人落馬，全建制等林鄭倒數。但當大家以為買重注林鄭落台，連何柱國O既星島都一版鬧林鄭時駱惠寧華麗轉身 Call 齊建制撐林鄭，呢個操作背後，我覺得最大O既可能性應該係。當初習大想快快趣趣炒林鄭以拉攏選舉九月建制選情，偏偏想換旗手搵人卻泛人問津(有料O既唔肯做，冇料O既唔要都罷，諸如葉劉)。現在唯有死馬當活馬醫，未來七個月土共應該會以最嚴厲格局逼壓港英歸位。到時只能求神拜佛，睇下港英仲有冇呢個種。
5. 其實以現時選舉形勢，用政治操作令政黨博同情呢個操作我唔覺得 valid，另一原因係其實係比例代表制下，地方選舉結局唔會有太大意外。區選顯示建制仍有四成鐵票，加上非建制鬼打鬼係必然，地方選舉成績來來去去都走不出 13 - 16 席，唔會有大意外，呢一點佢地應該好清楚。反而功能組別土共先係要渣到緊，一席都不能少，政黨效應亦細，所以要用咁大政治操作去為政黨抬轎O既意義不大。

在我個人見解，要贏立會過半唔好 J 得太多。靠鬧建制黨其實冇咩意義，反正鬧左廿幾年佢地仍然四成票。地方選舉唯一一個令建制連鐵票都失效就只有疫情問題，佢地自作孽我地煲大佢就可能令少量淺籃醒。主戰場係功能組別，我地應該要繼續以無主動當選精神，攻盡每一個窿窿罅罅。就算我地唔係贏到，都要加大淺籃港英跟土共挑戰O既籌碼。水滴石穿，冇野冇可能。

究竟份報告係真流出定假流出真係冇人可以肯定，除非蘋果有更多消息啦

但我擔心就算份報告內容係真，保皇黨都會借勢拉同情票，到時俾佢地無端端由輸變贏就喊都無謂

啱

永遠同一招

港共保皇狗都係敵人

不能手軟

點解唔可以當係無意流出咁睇？

Focus番喺林鄭借呢份報告特登同中央篤建制行會背脊
佢地三方既極不信任已經建構唔到內部信心

煲大既位只需要係建制睇完呢份報告
對林鄭幫佢地助選已經冇晒希望
佢地會自己懶係做好多地區工作
為既全部都係自己助選
我地要話比選民知建制既陰謀詭計

係呀
同埋重點係如果呢個時候林鄭一個攬上身落台
就等於暫緩咁 班淺黃中立會收貨
再講抗爭
佢地就會覺得 林鄭都落咗台啦 你地仲想點

樓主諗太多..

或者咁講，任何人任何事，政黨都一定文宣為自己拉票。諸如明明派一萬人建制彈出彈入，都講到好似俾泛民搞唔關佢地事。但呢 D 咁O既小事會為政黨幾多彈藥，我真心唔覺得好多。要擔心O既應該係自己人可以控制O既野，例如點文宣唔俾非建制鬼打鬼，減少失票去熱普城，又或者 call 馬叫有心人攻盡功能組別仲有意義。

林鄭已成棄卒
佢宜家最後O既工作就係做箭靶俾建廢派攻擊, 幫俾建廢攞分為9月立法會拉票

呢份報告係轉移視線用，將矛頭指向林鄭就可以保住保皇黨

推 少數派同林奠同共產黨係一樣既

要做返文宣 反共

送中利用廿三條借屍還魂

可以當佢無意流出咁睇㗎

我就係想像到保皇依家可以攞正牌反林鄭

我地睇梗係話保皇同林鄭狗咬狗啦，但啲無知選民就真係會以為保皇係無辜，甚至覺得佢地有進步....

同意樓主所講
小心被分化
一定要將７７７＆保皇扣連埋一齊打！一個都不能少！

agger

同黑警！

其實我個post已經講咗，真係唔好諗到你嘅敵人咁團結，亦都唔好成日諗佢係咪固意流出然後我哋中計喇，咁樣只會固步自封

要做嘅係全面放大我哋見到嘅嘢，point a可以用嚟攻擊林奠就攻林奠，point b打保皇就打保皇，無衝突

我唔係話樓主你嘅疑慮係唔合理，但與其停滯不前，不如將計就計，你驚對方帶我哋風向，只要我哋主動帶風向先就完美解決，亦係點解我主張大家多啲從唔同角度狙擊，唔好放過份嘢

值得思考 推

乜撚野推論

中共放棄林鄭，但冇放棄保皇黨同埋警察，亦冇放棄對香港嘅實際管治權。

咁即係如果要攻擊工聯會民建聯等黨派，只需要針對封關、警暴等核心政策就得。

好多人知道工聯會有口罩廠都會覺得佢地做到野，點知流出呢份文件原來又係打籠通，即刻扣晒分喎

林鄭落台有懲罰到警暴？

心水清
之前煙仔何：

我認同啊，就係要因住形勢調整策略 唔好固步自封

要留意有冇中立淺黃藍覺得工聯會有心做口罩，但俾政府擺上枱話為佢地為選票而做

基本上大方向一定係不論民建聯工聯會孽瘤嗰D 都唔可以贏
就算係真係比林奠出賣都好我只會認為鬼打鬼唔錯
一句講晒死光就好了

話明係淺黃中立
都唔expect佢地好似深黃keep住咁嬲
何況6月已經警暴緊
林鄭話暫緩佢地咪又係收曬貨

淺黃中立港豬嘅記憶真係衰過金魚

唔好話投對家 佢哋去哂旅行唔投票已經收得皮

咁就想洗底？

啲淺黃淺藍反政府係因為警暴喎

我覺得係因為嗰時電視多警暴畫面，刺激淺黃藍投票

依家肺炎少左呢啲畫面，港豬就唔記得㗎啦

林鄭搞到全港罵爆..棄林保權好正常。
完全覺得係計黎

今日駱惠寧同社團見面話保777?

依家係應該靠區議員做地區工作嗰陣順便宣傳埋

agree

今日駱惠寧慧仲叫建制派同林鄭合作ar

藍絲有利益就得
唔會睇呢啲嘢

條友卸博卸到咁
再推林鄭一把, 然後自己乜都唔參與, 就諗住唔洗揹鑊

淺黃會因為咁而投工聯會都唔叫黃啦